一人一個其他人覺得變態自己覺得好爽既怪癖

我先
我好鐘意係個密閉空間放極臭既無聲屁然後走左去
尤其係番工一路行隧道一路放
愈臭愈興奮

鐘意被女女sm

R肚臍